荃灣手足好大機會係被人用酷刑折磨，斬斷手筋，再被人掉落樓

我不會講rip，因為未搵到兇手，你不會就此輕易安息

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

同梓樂一樣

殺人填命，血債血償！

不能被遺忘